工人注冊證一問

想問下係即日有得拎定要等

等三分鐘

咁快
唔該哂巴打

去個廁所就有

坐底深呼吸一下，起身就有

會唔會係咁
btw唔該巴打

唔該巴打